介唔介意女朋友叻過你

介意
唔介意

講讀書

唔介意，可能我小男人

口講唔介意，心入面會俾多d壓力自己去進步

唔會介意
你介意你2個思維諗既方向唔同仲好啦
學歷都介意係因為你廢

正啦可以食軟飯啊

中大

讀書有乜好介意

揾錢多你幾倍就話自卑啫

咁如果咁岩兩個人的讀書能力同揾錢能力成正比呢

same

終於高人工過自己女友

more